
                      Me gusta torrente. Las 3 Primeras muy buenas,la 4 algo peor por lo chusma de la salsa rosa y la 5, la peor de todas. Gracias las justas,el desarrollo de la película entretenida para ver un domingo.Y eso que me gustan las primeras. aquí se nota que no quiere hacer más y se le acaban las ideas.
        
            